［年經］一人一間經典嘅劣食餐廳

已經執晒或者未執晒嘅都可以

我講先 明將生化壽司

農場餐廳

所有連鎖壽司鋪

綠野仙蹤其實都幾劣

明將

潮文?

椰林閣
爭鮮

爭鮮呢個價錢我覺得好食wo係咪我有問題

瀛豐放題係世紀大垃圾

爭鮮個價錢已經知伏

翠x

只接受香港餐廳

油甘魚幾正

興記煲仔飯
好多年前食過有牙簽

莉雅茶餐廳比狗食

大久保

大人渣茶記

你冇問題，我支持你
成日食

agger

銀龍茶餐廳

ust 金兜

太興

午餐大件夾抵食喎

如意冰室
仙跡岩
BU Hell Can
SYU Can

美心